聽朝七點柴灣要人！！！

除咗兩間學校嘅學生同校友外
柴灣街坊都可以join
位置有啲近警宿 人身安全最緊要
有咩事就be water
希望聽朝見到你

點解無iktmc

推

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

現場只有記者 冇人衝擊 亦冇舉旗叫人散去

一連

咁近狗宿怕唔怕

二連

有咩事就閃

三連

四連

五連

六連

七連

八連

九連

十連

大家聽日睇路

Push

唔好意思，借Post推一下，希望東區人可以入黎
[東區巴絲Assemble] 2019區議會選舉討論——東區